80後90後 24小時鳩up憤世Whatsapp群

想開一個新群全撚部都係飲飲食食遊山玩水
日撚日鳩呻 唔開心都入嚟呻幾句啦
新群唔會有小圈子,可以放心

想自己做admin 啊屌